美國 Dan 爺究竟身家有幾多？點解可以日日屌女旅行唔洗做？

人生勝利組！

做咩成日 follow 我啲 post

小心武肺

唔係畀人踢爆左話老豆好有錢咩

佢應該都無乜所謂
擺明話俾你知自己又係好有錢，周圍屌女唔洗做，唔需要係到拎道德高地話自己靠努力

好似考過seal

玩poker贏

佢話

睇過佢玩
好撚廢

Dan爺好有型

型就型在日日晒女晒船p
唔會扮貼地

廢又點 人地有錢玩女
連登仔講到自己咁勁 咪又係屋企打飛機

佢之前話玩poker贏wo

個個有錢仔都話靠自己架啦

細個儲起晒啲利是錢，唔亂洗錢

玩一百鋪蠃一鋪都係蠃